日本服務態度一流

去過日本先知咩叫服務態度
香港服務態度真係不了
少少要求都西面

阿媽係女人

要求？挑剔就真